妍雨退團曝露左一個殘酷既真相...

有好大可能冇得再J佢D FLAP CAM

唔想睇佢韓劇比啲韓仔舔舔脷

勸樓主戒丁啦，我依家人又大隻左近視都無埋

係啊，仲會生多條J

妍雨呀...

妍雨呀妍雨

比人私有化

乜水, 唔識佢

收皮啦傻鳩

性癮狗笑乜？

搵人捉佢返青山啦